應唔應該再買啲口罩？

暫時有550個口罩
1個人
之後應該一盒擺屋企
一盒畀朋友
淨450個
本身返學停課
宜家返餐廳pt
一星期4-5日
之後會唔會再升？
又驚日本禁運
啱啱見200個1000蚊齊三防日本口罩想買

有無發覺自己有焦慮定買上癮？
450個自己一個人用
儲咁多貨做乜。。

要 我屋企有一千個都驚唔夠

要 我屋企有一萬個都驚唔夠

我都覺

買個豬嘴啦，巴打

要 我屋企有十萬個都驚唔夠

450...一日一個都夠用成年有多

有焦慮都好平常啦
五六月疫情會「完」都係源於沙士既經驗
但係無人知今次係咪真係完全重演

而且沙士既時候外國無事所以無禁出口，即係當年五六月都仲買到口罩
今次如果五六月未搞得掂就聽無口罩…

不過如果你係買黎轉贈比樓下d 清潔工人
我是非常贊成的

我返工會一日兩個
始終要對客……

你依家550個係咪都係日本？
一日2個其實都夠用半年至9個月

日本 180個三防
120個得bfe
西班牙 150個
台灣100個

都夠用喇，我覺得唔洗買住
1000/200個應該係presto🧐？
暫時最平好似有200/50

係呀
200蚊50個我暫時未見過（presto）
係早兩日見藍鷹160蚊50個買咗兩盒返黎

我係
好似幾多都唔夠咁
明明有貨用幾個月

Same 好緊張成日覺得唔夠用

我都係咁諗……

有病睇醫生啦

唉
睇醫生都幫唔到

你搶哂人地唔撚使用？
好心夠就咪撚囤貨

認真我之前有700個左右都拎左百幾個送比人...

我上網買……
同埋上網宜家算暫時有現貨
係睇買唔買到平啲

香港網定外國？

我由頭到尾都無買過，公司每日拎兩個，屋企兩個人存貨25個左右，要咁多做乜？？